公司講明同team唔可以拍拖

有冇人都係？
喺公司定出街都要避忌 冷淡左少左見 感覺好唔穩定
未轉到工前可以點

講明唔可以又要做
做左唔舒服又要怨

on9 理閪佢

跳槽啦

咁結婚呢? 我係你就理9佢啦 垃圾規則
係咪D嫁唔出女人諗ge規則